理大學生可以揀同非本地生一樣八月考

一早咁做咪咩事都冇囉